桃園鬼父5年性侵女兒315次 落網稱「和她感覺像情侶」

桃園1名變態父親不顧女兒年幼，從她小學6年級開始性侵，持續到她高二，期間總共下手高達315次，還恫嚇對方如果敢講出去，欠債就會由阿嬤負擔，少女身心受創最後才吐露實情；警訊時，男子竟瞎扯「和女兒像是情侶」，檢方不採信，痛斥他罔顧倫理，依加重強制性交罪嫌起訴。

檢警調查，這名父親從2012年9月起，就不顧女兒才小學6年級，在車內強壓扒光衣服硬上，往後幾年就以每周1至3次頻率性侵，每次都不顧對方抗拒、哭喊，在房間內朝她下毒手。

直到去年2月，少女已經升上高中，她不堪長年遭生父強暴，身心受創、無法繼續隱忍，最後選擇和姑姑、阿嬤吐露實情，並在親人陪伴下報警，少女也留下最近1次遭爸爸性侵擦拭的衛生紙佐證。

但男子在警訊時矢口否認性侵，辯稱說只有在女兒高二時和去年2月和她發生2次性行為，但都是對方自願的，還說「自己和女兒感覺像是情女關係」等語，但檢方開庭時，他又改口稱，當時在警察局講的都是亂說的。

少女控訴，自己小學6年級首度遭爸爸性侵，當時坐在車上被對方強壓脫衣服，自己哭喊抵抗都沒用，父親初次得手後，便以每週1、2次頻率性侵，到了她國三時，因為他在外欠很多錢，又變本加厲以每週2、3次頻率性侵。

少女說，每次被硬上都是違反她意願，加上之前曾被爸爸毆打，所以只敢口頭拒絕，對方甚至恫嚇說，如果敢和阿嬤說這件事，那他被關後在外欠債都會由阿嬤負擔。

警方扣得衛生紙精液DNA和男子相符，上方還採集到少女細胞，加上少女接受測謊，回答結果並無不實，另根據少女指訴，從她小學6年級至高中二，男子一共朝她性侵高達315次。

檢方痛斥，男子罔顧倫常，為了滿足一己私慾，竟對女兒下手，認定他每次行為犯意各別、行為互殊，偵結依加重強制性交罪起訴他，建請依兒童及少年福利與權益保障法加重其刑。

新北初階 av 片咋

台灣人真係好痴線
成個專欄就叫做情慾犯罪
證明佢地自己都鍾意睇

其實連登日日轉載
又計分又盛
仲好意思屌台仔鍾意睇

睇完之後怪鳩我地蘋果日報帶壞佢地
利申：台灣朋友串我

屌你老母
你班畜生唔係咁撚變態就唔會有成個專欄整出黎比你地打飛機啦

屌你個次數咁精準邊個數

大數據應用

中國：社會信用
台灣：風化案
日本：R18
韓國：電競

香港：TVB

原來真係有人當自己個女係前世情人

其實係多到要開個專欄黎分類,唔係鍾唔鍾意問題

桃園+1

直接台灣+1